［千年迷思］中間嗰三隻腳趾叫咩名？

有腳趾公 有腳趾尾
咁中間嗰三隻叫咩名？

腳趾食
腳趾中
腳趾無名

第二隻腳趾
第三隻腳趾
第四隻腳趾

食腳趾
中腳趾
無名腳趾